香港最大問題係近20年養得太多舔共狗做高層

係幾乎遍布幾各界

亦都係共產黨近20年既佈局

機構係，官係，狗隊係，連私人公司都係

邊個舔共邊個就有多啲著數扶搖直上

Sales就比數你跑，要貨就平賣比你，要資源就枱底比你

所以點解只係咁少公司敢出聲反共

因為都係食人民幣然後賣香港人利益自大

香港人要贏唔係單單要團結咁簡單

而係要真正放低道德枷鎖

全面地打擊一切呢班由心出賣香港人利益黎獲得個人/機構利益既賣港賊

其實唔止香港 全世界都係
英國奶撚到on9

反共係全球責任
美國係第一個醒但都遲咗

Push

其實所有極權都係用依招...
唔係靠枱底利益輸送，不如我問返你地仲有咩方法可以保住極權唔俾人推翻？

我夠膽講句所有高層都係戇鳩

用華為真係on9到

佢地邊戇鳩，全部都係功利主義者

資本主義黑暗面用錢改變到思想同性命